［慎入］義士自殺仆街文

首先我要強調 我並唔係鼓吹自殺
我都係希望一個都不能少一齊抗爭
但係 如果你已經諗清楚嘅 真心灰意冷
唔好再跳樓
自焚等嘅方法更加迫到班狗官回應
再強調一次 我唔係鼓吹自殺
呢個只係第二個方法
不喜勿插 雖然係好仆街
727元朗見
再強調 唔係鼓吹自殺

屌你咪出廢post啦 想人自殺咩心態呀

自咩焚，自咩殺。
有希望㗎，唔好做傻事好冇。
一齊大家面對，u r not alone

就算點同屋企人意見唔岩，屋企人都唔會想你死
唔好自殺